同我簽L左佢！！！

【核彈級白宮聯署】- 麻煩廣傳廣傳廣傳

請求美國承認香港為美國保護區

冇嘢要解釋！咪撚理林鄭噏乜柒！

簽＞查電郵＞確認簽署＞傳出去！！

銅鑼灣見